根本多腎喺成個twice入面最qq

一睇就知佢係又乖又純嘅小朋友

正評不解釋

你負咗皮喎

多腎

係
八個之中最純品
我賢b

唔知點解見到佢就想笑

不了

一定仲係處

好過你個死tb多多聲

其實我都係 不過越睇越q

定延全TWICE第一

印老闆gay

Bitch泥

我炒飯多賢

想打鑊你

西女人就必廚

中非老非基

終於認自己係打手啦？

中非打

支持

定廷有陣時都幾Q同幾傻
但係俞定廷係最型，依個係無可否定

唱歌仲要幾穩定下 俾人低估得好緊要

仲要係成個TWICE入面最正

根本係成隊Twice最正果個

係人都知啦

Yes

發現導清分帳

米爆

岩

多腎又純又白又滑 成隊twice唔夠佢嚟

大把大把車落去

最like佢同SANA
一個最純
一個最淫

我老婆Sana先係最可愛 屌打其餘8個

mina sana tzuyu

根本娜璉先係最Cute Cute

表示認同

你屌埋我個份

睇佢地private life
多腎真係好qq 好想滅佢塊面

好想大巴大巴刮落去

腎B

g持老闆

正皮既人咩心態

講事實就俾正皮

Sana = G